Avec 150 roses, un fleuriste veut réaliser des bouquets tous composés de 7 roses.
\begin{myenumerate}
\item Combien de bouquets peut-il réaliser ?
\[\begin{tabular}{|m{12cm}|}
\hline
\'Ecris tes calculs dans ce cadre.\\
\\
\\
\\
\\
\\
\\
\hline
\end{tabular}
\]
Réponse : \dotfill
\item Quel est le plus petit nombre de roses que le fleuriste doit ajouter pour obtenir un bouquet de plus ?
\par Réponse : \dotfill
\end{myenumerate}